柴灣富臨豬腳薑暗藏巨型曱甴 食客驚呼：未見過咁大隻

柴灣一間連鎖酒樓豬腳薑內驚現巨型曱甴！有食客今早(1日)到柴灣富臨皇宮飲茶，竟在一份已吃了一半的豬腳薑內，赫然發現一隻有如手指公大的巨型曱甴屍體，嚇得該名食客不禁大叫，高呼：「好驚！從未見過咁大隻！」

食客張小姐向東網表示，今早與2名小朋友及其母親到該酒樓飲茶，並按禁聚令分兩枱坐，期間心血來潮點了一份豬腳薑。她指進食過程中未有為意內藏曱甴屍，只覺豬腳薑不夠熱，但仍然喝了一半薑醋及吃了2、3件豬腳。

她指當時其3歲兒子突然指想吃豬腳薑內的雞蛋，豈料她撈拌該份豬腳薑時，竟發現有曱甴屍體，其體積有如一隻手指公，屍體十分完整，「仲見到啲腳有毛」，嚇得她花容失色，立刻通知酒樓職員。
她續稱，酒樓職員起初馬上拿走有問題的豬腳薑，並稱可免單，惟她擔心進食後不適，不知如何追究，故堅持通知食物環境衞生署人員。她透露，食環署人員事隔一個半小時才到現場，惟態度敷衍，她多次追問該名人員仍無清晰指引，形容過程中「九唔搭八」。

除豬腳薑有曱甴外，她又指另有一份乳鴿大部分未熟，大部分仍呈血色，「生到食唔到」。她直言該酒樓屬大型連鎖酒樓，而現時新冠肺炎疫情嚴峻，各食肆都在努力做好衞生工作，豈料仍發生今次事件，「真係估唔到會咁，以後都唔會去食」。

食環署表示，接獲投訴後派員巡查涉事食肆，該處所衞生情況大致妥當，已向店舖負責人作衞生教育，並會繼續留意其衞生情況及採取適當行動。富臨集團則稱，食環署已到柴灣分店採集樣本，未有進一步消息，該分店已即時加強清潔消毒。

唔貼link

富臨不嬲都係好多藍色同綠色曱甴鐘意去嘅地方

好味

藍絲

浸到黑哂 好入味

呢啲就有圖

抵死啦快d食完仆街死

快啲share畀藍絲親戚知

呢啲好補架

屌 大撚到

哇屌

公關廢姐
應該話係中藥藥材黎 果d乜鳩蟬

原隻上原則原味

正

小見多怪，柴灣警署人咁大隻都有啦

仲要高清大圖，我dllm

夠膽投訴我地藍店?
收皮啦 對於呢D抹黑我地藍色經濟圈嘅無恥行為我地係唔會中計

隻曱甴咁補就當加餸啦

做乜食番同類

蛋白質呀

一定侵左係廚房個兜好耐同d薑一樣色

咸竹蜂啲friend

屌你仲要係好難噴得死嘅黑色小強

又真係幾大隻

蛋白質仲多過豬腳

一定好入味

屌你老母 免單 on撚9
我比一千 你成隻食左佢丫

小強係支拿好似係藥材黎

咁撚樣都唔洗罸錢

一出事就話碟野免單，個經理有冇腦。

隻曱由仲大過舊豬手

BTW
呢個時勢仲帶兩個細路同老母去飲茶真係搏中武肺死全家

快快手收左去如果佢地無影相死口唔認就得

有幾大隻呀屌你

大驚小怪
不嬲藍屍同支那狗食開呢啲

高蛋白 識食一定抆走個頭 再撕走對翼
再逐隻腳拔走 小心腳上面既倒勾會整傷自己 建議用紙巾包住手指先拔走d腳 然後用餐刀跟住腹部既黑線切開 果陣豐富既蛋白質會隨住汁液破肚而出 想鮮味d既可以點兩滴美極再享用

望到都興奮
大家食多啲富臨啦 延年益壽呀

藍絲褔利

其實酒樓食呢d一大煲野煮ge 真係好污糟
廠房入面煲野跌左d咩落去 真係冇人知

why not both

自古以來 的中藥

藍絲成日講曱甴 終於等到啦

食果陣直播得唔得, 我私人醒多你五舊

曱甴潮文

蟬蛻？

和味龍都唔識，好補㗎

好入味

藍店黑心是常識吧

大鳩樂呢d仆街店一樣係咁

有一次食佢個焗飯酸嫁屌佢老味，
另外有次去另一間分店食下午茶碗野有異物，
叫佢換就話個d係渣，渣佢老味咩，成大舊整唔爛
咪又係死死氣換

之後永不幫襯

正皮引伏

可能我精神緊張 唔明點解仲有人可以放鬆心情去吃喝玩樂
仲要去飲茶咁高危

黑盡元朗入左黎未?

食藍店係咁架啦

呢排好興曱甴乾，係咪玩緊crossover

聽老一輩講下啦
以形補形呀

應該係d豬腳擺係d筲箕度，周圍大撚把小強，煮個陣有幾隻掛住食無走，咪生煲小強 隻小強死得好慘

有冇人文宣下

食藍店抵撚死啦，藍屍就係曱甴

連豬: 應該好補身，食完仲補過食我同D薑

香港廢老咁矜貴架依家

浸到入晒味

咁原整

721831101111

咁似樣

食衛署on79乜投訴都係話有去巡視，發現無問題
但會加強巡查，同提醒
影埋相篤都無撚用成班食屎狗都唔知收埋收埋幾多黑金

等睇班藍屍話係改圖係黃絲員工擺入去

平時野味要加錢
依家見你自己友免費醒你架

抵撚死啦，仲可以感受下食環啲人有幾垃圾

好閪補㗎

可能係傳說中補身嘅龍蟊

富臨出名污糟嫁啦

打邊爐有老鼠跌落黎都成日發生

OK WOR 無違和感

蛋白質好補㗎

藍絲食藍店，正常

富臨係咁架啦

咁都有五毛，一早block咗你

藍屍專享

睇嚟富臨係曱甴同病毒嘅集中地

屌好可惜，如果佢見到既係半隻就好了。

除豬腳薑有曱甴外，她又指另有一份乳鴿大部分未熟，大部分仍呈血色

CLS 酒樓

4個喎 限聚令喎

On撚9乜唔係限2人一枱做乜坐4個人嫁

屌

藍店唔會理

呢d 先有高清圖

如果同住可以多過2人

係隻豬腳細定甲由大

藍屍曱甴食返自己同類好正常

邊個話成煲野得1隻

未食過咁大隻

富臨蛋白質咁豐富 抵食藍屍飯堂

隻小強日日喺廚房食大餐，你話呢？

餐廳唔同嫁食肆則是較多人聚集的地方，但在限聚令下每張餐枱只坐兩人，如酒樓過去一枱可坐六至十二人的大枱，今日也只容許兩個食客單邊坐，搭枱也成為絕響。

Fatfat

入撚哂味

正

呢隻似係廚房好食好住養左一排先養到咁大隻

係咁叫曱甴曱甴，依家咪比你
又唔滿意

以形補形 啱呀

真係好樣衰
條友一定係食曱甴大

去得富臨都抵死
無中肺炎咪算你好彩

哇
好補

諗返上次條戇鳩講冬菇嚟嘅啫

一定好入味，又有蛋白質

推爆佢

好撚核突啊屌

好閪補架

滑強豬腳薑

隻嘢索撚晒啲精華

仆街 好似仲生勾勾咁既樣

藍屍曱甴食返自己同類

本身都黑㗎啦

咩事？

黑暴曱甴豬腳薑不愧係著名藍店

應該係見佢有細路加料，中醫話可定驚

陳年曱甴好補身食咗成晚唔使訓

她指當時其3歲兒子突然指想吃豬腳薑內的雞蛋，

有烚強又要投訴 港嬸真係

藍店加料蛋白質俾藍絲食

大驚小怪 係果度買野食就預左有呢個風險

唔係蝙蝠就算係咁

要表揚樓主

有圖 而且仲唔係一㩒入嚟就見到大大隻嘢

啱啦，曱甴前曱甴後，你班垃圾藍屍係食呢啲架啦

蛋白質

豐富蛋白質

>.<

巨強

呢間富臨幫襯開都係藍屍垃圾 成日夜晚飲醉散場嘈到仆街

乜柒叫
衞生教育

甴腳薑

Medium rare啊，藍屍咁都驚

香料藥材黎姐。。。

講真啦，呢間野未反送中前都已經大把負面新聞食安問題，唔講政治黃藍，佢根本係黑心商人黎

咪住先
多過兩個人喎

佢唔係第一單 根本衛生就好唔掂

藍屍曱甴

冇睇清楚，當我冇講過

切片加辣油！

應該即刻帶風話個食客係黃屍 係度抺黑

食藍店唔係小強認真走寶
煲到入晒味你竟然唔畀面

個標題搞到我以為受訪問果個食開

好補

應該要去藍絲group share，然後大大小小聲話唔食富臨嘅就係鬼

藍屍識食

曱甴丫嗎？食啦

手指公好大隻咩

黑暴

咪係，見到自己同類點解會嚇親

「人血九大鬼」PR 如何扮同路人取得你信任，並通過「轉移政治見解」，從而灌輸錯誤價值觀，令人放棄並毀滅連登

藥膳豬腳薑

食得呢d 集團都預左架啦
不過多謝你講出黎

wa

未算巨型喎